出閘都俾人捉$2

非上下班時間出閘都捉
嬲撚到仆街

呢排捉得好緊
Btw你見唔到有人咩 做咩咁傻

冇睇清楚有冇黃人咩

係咪有汽油彈啊

罷搭啦
睇見都肉酸

如果明知見到有查飛狗都仲出 咁真係抵撚死

如果跑走會點
你都出左閘

出左閘咪又係人地地方

連登仔之前唔係好勇架咩
話當見唔到就可以乜事都冇

便衣黎? 點解仲出

以為唔會捉出..